都幾肯定支那嗰邊肺炎已經失控

依家香港每日有8，9個喺武漢奶野嘅入院

諗下香港去武漢嘅人其實唔多，仲要咁啱個個返嚟嘅都奶野咁濟，即係根本武漢全城都收咗皮

手足們一定要帶好口罩，嗰d支那廢老藍絲無受過教育，唔會有任何衛生意識㗎

但澳門日日咁多酒店同支那人，但完全零個案。好謎。